習總稱帝後

習明步係咪變左質子?